師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (49)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

6月22日開播新單元《叮咚五堅情》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

Q:凱希點解同斯亞唔可以同場？
A:

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性 別因為慌亂誤算幾狼幾神
Ep20. 狼隊在白天要隨機應變 後置位悍跳最佳時機點和收益
Ep21. 身為狼人該如何增加好人面
Ep22. 數學和狀態的對決 面無表情可防止他人多加聯想
Ep23. 狼隊的反邊邏輯操作 好人陣營該如何正視角
Ep24. 狼隊自爆的時機點

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

感謝樓主更新叮噹五堅情同斯亞凱希事件

熊+騎士
狼人點玩
一野排走5個坑

12人局都嫌好人太強

推呢個

sorry見上個post樓主話交比第二個開 就私自開左

孫生搞笑直覺準又勁

熊真心唔好玩

唔駛sorry
我都係以為無人開先開

玩對跳開post我站咗邊係先發言個個樓主度

直情麻麻地好睇

可以抗推既位又少
仲要有騎士
神咁既組合最少有80%勝率

有騎士就係臘鴨局
搞到個個成日依賴騎士正視角

狼隊勁少空間 但娛百仲傻傻下繼續拍.

埋係 下星期出惡靈騎士有新野睇
神又係騎士..真係屌出聲

屌

啱啱拍嗰陣就啱玩呢D版 嗰陣仲係多新手
而家大部分都高玩 睇夜掛睇狀態就睇得出
冇咩必要整到好人咁勁

狼係熊局真係勁難玩
如果真係堅持要騎士 狼隊應該要2狼王+1雪狼啦 但始終唔夠好人有3個追輪次嘅神咁勁

10人局都係愛神局最好睇
有多d操作睇下
又冇騎士

我鐘意守墓人石像鬼多啲
守墓人夠晒廢

講多次係惡靈騎士板娛百係點
狼: 惡靈騎士+狼王+小狼
神: 預女獵騎

唯一好啲係預言家可能查到惡靈騎士死左
或者女巫毒中反彈死左 不過唔易操作

惡靈騎士有咩功能

直接COPY

惡靈騎士是一張特殊的狼人牌，和狼隊一起睜眼殺人、討論戰術。惡靈騎士擁有反彈技能，即預言家驗到惡靈騎士預言家直接死亡；女巫對惡靈騎士撒毒女巫直接死亡；守衛守護惡靈騎士守衛死亡，該技能只能發動一次，如果多張神牌在同一夜對惡靈騎士使用技能則反彈技能生效目標為第一個對其使用技能的角色。同時，惡靈騎士無法死在夜裏，即惡靈騎士不能自刀；即使惡靈騎士失去反彈技能後女巫的毒藥也無法將其擊殺；倒在夜裏的獵人牌翻牌也無法將惡靈騎士擊殺。

但唔知娛百會點改

孫生係一個有人緣嘅問米

即係狼王扮係惡騎等騎士騎係自己身上?
惡騎又扮自己係狼王等女巫毒用係自己度?

應該冇咩好改.. 係無原本配置嘅守衛牌..

再po多次

即使惡靈騎士失去反彈技能後女巫的毒藥也無法將其擊殺；
咁女巫咪知邊個係惡靈騎士

不會死在夜裡
應該會照騎得死

惡靈騎士最岩拎黎跳女巫吸毒

可以呀..
惡騎悍跳女巫都唔怕 因為女巫同唔可以用毒自證佢係女巫

衝鋒狼專用 好啱紀卜心

係呀..但惡靈騎士都可以話返女巫先係惡靈騎士

如果佢唔改嘅話,狼隊會多d嘢玩

好似好正咁

其實狼美都岩拎黎穿女巫衣服
最少幫手吸毒睡走一個先
好過最後一狼留返狼美

咁千其唔好俾荳荳抽中呢張牌

不過惡騎出對好人要求應該係高啲
惡騎小狼要日間死 狼王夜間死

有畫面

有騎士都係西架啦
換返弱神就差唔多
eg 白痴

如果正規板就狼美勾到尾好啲啦.
但娛百呢個狼美人唔衝唔得
我覺得娛百熊局同狼美人局都幾唔好睇下

其實唔一定
你玩惡靈要拿捏到唔好比人票走
又要引女巫毒/預驗
唔一定衝就一定做到依個效果
亦唔一定隱就做唔到依個效果

操作可以多樣啲...

孫生

而家娛百多新人果局通常玩狼美
因為唔似狼王要識自爆/驚被毒

唔知會唔會改第一晚無得發動,始終係節目,預言家有機會未出聲就死

係呀 但娛百狼美真係太難玩..

09色狼查殺

有遺言嘅..
不過的確如果預一起身就死都可以
同樣地點解女巫可以自救

咁又係 荳荳似係會勾到令預言家懷疑佢係倒勾狼 然後驗佢

有凱希

哇好撚地獄
采子幫老闆捉姦
吳心緹ex

所以有警徽就好啲
點都發到一次言

其實玩埋上警
都係多5分鐘

係咪你地班友留言
見到留言話係咪為晉澤復合鋪路喎

但柏良前兩日live好似話九澤有好多新歌

娛百要改好難..

我貼啲娛百五毛比大家欣賞下..

王漢
4 小時前
@Your Grandma Sell 板子不利是偽邏輯
大狼技能和女巫的毒是對消的 , 而騎士不能追輪次
狼人始終需要推一個好人才能拿下勝利
是狼人想藏不肯工作,甚至賣隊友,才造成不利的定論

王漢
2 小時前
@Your Grandma Sell 我認為凹嗚狼人殺是主任和愷樂心血建立的平台
舉例來說,主任在看出三狼之後想的是讓節目更精彩
戲劇化的抓住觀眾目光和後續討論
同時保有狼隊反撲的機會,不曾場外阻斷狼隊反攻

有許多局主任找到三狼卻沒機會發言,靜默離場
或者不被相信 , 結果狼隊反撲成為經典的局

主任有自己的玩法,卻不曾限制他人如何玩
而是鼓勵建立多元人設,讓更多人加入這平台
愷樂則是時刻保持學習的空間,使用該時期的熱門玩法

主任至少有五層邏輯來確保凹嗚狼人殺的延續性
1.隊伍勝利 2.公平性 3.效果 4.傳承主持人 5.做高藝人發揮所長
這讓藝人來賓們可以只專注在自身的發揮
這也是凹嗚狼人殺出了這麼多發光發熱藝人的主因

氛圍是當代主持人建立的,如何尊重不同思維又兼顧效果公平
決定了棟樑拆之後是枝繁葉茂🌲 還是倒數計時 ⏰

nplm

守墓人真係垃圾嚟

主任有自己的玩法,卻不曾限制他人如何玩
係他人不用玩

騎士不能追輪次

話人偽邏輯 但自己滿口錯邏輯

騎士追唔到 驗到狼即入夜
等於佢代好人日頭票狼意思

騎士的確不能追輪次...

咁呢樣09都係咁講

我諗最主要 concept係 警推（即係投票）一輪 狼刀一輪

而邊個角色可以係呢兩個輪次以外帶人就叫幫佢陣營追輪次

例如女巫毒人，幫好人係投票以外令玩家出局，呢個就追輪次

狼王出局帶人，就叫幫狼人係狼刀以外帶人，就叫追輪次

但騎士驗好人繼續投票 即使驗狼但會即刻天黑 無咗投票環節 打和無追輪次

所以騎士唔可以追輪次

坐睇預言家貼面 查中被殺 離場削怒瞪查殺牌娛百d人係做得出呢啲事

呢個人最近有次係紹安想講小賴女巫毒大飛騎士係唔岩
保人好人都保錯之類
但駁返佢個邏輯就係保人嘅人身份一定比被保低
好人唔應該亂保人..

但騎士佢冇講錯 反而忽略故意獵人存在

清返concept

上次發誓果個
不過應該還好啦..預第二日好多時都會被殺

係唔得
強國隻app就出左隻獵魔人
可以夜間撞人
果隻屈到傻

王漢真係五毛兼米粉
睇到我都記得佢個名

第二個留言真係要攞嚟做吹捧範本
佢up個d嘢我係問米身上一d都唔出真係唔知佢點吹出嚟,仲乜撚嘢五層邏輯確保延續性咁屈

等我攞嚟做抄考得閒吹捧下我澤先

係追唔到 但本來屌鳩十人局有騎士就唔係嘈佢搞到狼人輸輪次 而係直接確認兩個位身分係好係壞搞到狼人無生存空間 佢喺到偷換概念

越睇越憎佢..真係同五毛講野一撚樣

佢呢啲咁噁心留言唔易學..

留名

五層邏輯入面冇一樣係同邏輯有關

采子又打09

有無人依家睇緊大熱門，有語儂

幾鍾意零九唱台語歌

小賴D眼神死表情好鬼正…笑到我傻

唔知點解睇唔慣佢認真chok樣
睇咗幾秒打冷震睇唔到落去

首歌幾正

老老實實佢真係唔係好啱唱歌
把聲真係唔太好聽

只可以講佢唔可以唱live

佢比較啱主持/carry人多D

我覺得依個mv幾型wo

+1 同埋幾鍾意呢首D詞，有時覺得佢國語歌D詞太白話，唱台語反而夾D

孫生：投看看
不讓你說話

笑到我
終於mvp

出外的囝仔 超好聽 可惜yt點擊好低

笑死 望語噥腰部

玩得狼人殺就係要做大色狼

返屋企跪玻璃

呼呼：

呼呼>>>語噥

語嚷愈睇愈靚

呼呼左左右右咁嘅樣

下次我會把你抓緊都ok既

娘娘槍幾正喎

下次我會把你抓緊都tune得好勁 好似田亞霍出比自己同人地d歌都好傾向太多auto tune

咁小賴把聲可能又真係auto tune好d嘅
唔計auto tune
佢作畀小賴嗰三首其實幾ok
(鍾意之前佢哋合唱嗰首)

真係勁似樣
不過性格好身材好已經夠做

年度總冠軍做狼坐首置位通常會講廢話
然後唔講抿牌
之前有鋪都係叫預言家一定要跳 第一輪就被重踩

鋒澤起跳熊開頭聊得好差
又講出真心話9做唔到狼又話9號高機率係悍跳狼
末置位又係神職唔點個狼坑
究竟聊緊啲咩

7號平票唔拍身分
偉晉個what好真心
本身覺得偉晉第一輪聊得幾好但第二輪好暈
誠實小郎君盤得多左野
孫生近期做好人係咪無暈過
如果唔開上帝視角的確會懷疑4號 好跟風

今集算ok 大家好認真盤 狼隊到第二輪都仲有可能屠民贏

同埋小賴今集好好笑
我要做髒你
無人記得嘅歌名

孫生：投看看

好老實講樣就一定 語噥正過呼呼好多
但人地話晒都9年感情，又無得比較嘅

鋒澤可能專登聊爆引人投佢
輪次上救返小賴先
不過佢意圖太明顯
發言仲話輪次應該係6同9，畫公仔畫出腸咁叫人投佢

可以咁樣踩小賴首置位根本放左狀態先過邏輯，發言內容講乜已經後話，仲要之後有8號呢d發言，其實更加印證左小賴呢段唔算廢話，因為真係有人唔識

但老實講投7係好奇怪 基本上投7似跟09風
正常對跳 真係6 9輪次

上次係阿虎預言家真係唔跳
仲質疑點解要跳添

小賴呢鋪好黑仔
雖然連我都覺得佢抿牌好狼，但發言OK嘅話唔應該投到佢度，我諗佢自己都呆咗，PK發言有啲亂
常規班底班人玩太多次根本睇狀態就認狼
狼人殺應該係邏輯遊戲唔係抿牌遊戲
再咁落去會有啲冇癮

好似4 號擺明跟09 風，博唔使俾人鬧
如果無上帝視角，根本直入狼坑

孫沁岳又有鬼故事

我有專登睇投票
投小賴 係09 孫生 英承晞 李建軒
好明顯後面都跟風 唔按正常輪次投票
投鋒澤小朗君 偉晉 瑪莉亞 小賴
同埋衝票嘅艾莉兒

雖然抿到牌但後面果班先合邏輯

冇上警就係咁 想唔講狀態都唔得

係呀 新人生存之道
假如認09好人 盲跟

有magicliar睇了

娛百玩五個警上預會唔會畀觀眾屌到反皮

呵呵 問米都8年

盲跟09 09好人大家就話09好勁帶領好人勝利
09係狼就話09好叻呃到其他人
結論就係跟09肯定唔洗比人鬧

咁落去好怕會同問米一樣玩死隻game

要慢慢有其他人同佢同lv 同狼要刀佢 成日留佢係度 明明有一輪佢好快就死

其他人真係未及09 個層次
場上起碼一半以上09 級數，再配少量中玩
咁樣先會好睇

就係太快死fans詐型...
嘉賓正路唔會想有呢個心理壓力

佢真係對手應該搵徐少麟 孫沁岳呢啲應該可以同09鬥下

其實我覺得09啲Fans都理性既 至少09最早死嗰排冇人點嘈09早死 同埋09幾識做人 間唔中會留下Comment降下溫

今場ML仲一面倒過上場

今集唔太好睇

沁岳個爆水真係

你拎問米豬比 有邊個男夠佢嚟?

又出新一集magicliar
而家2星期一集真係好唔夠喉
希望將來可以變成星期更

問米係為錢同條支那妹一齊
點同呀

你俾我溝到何超蓮，我願意即時娶佢添呀

好似後製做唔到
差多一局預女獵百混

之後好似係陰陽使者

嘩未聽過呢個板
magicliar啲板都好特別

正喎，陰陽使者+狐仙
而家期待magicliar 仲多過娛百
始終成日10人騎士局睇到悶
起碼下星期新板子會有D 沖激

都係跟人地抄返黎

不過多元化板係狼人殺樂趣

今集冇人打操作冇人carry帶隊
MVP都唔知點投

Magic Liar 係複雜啲但都好睇啲
至少平衡啲

惡靈應該好啲嘅 邏輯應該複雜咗
好似台灣果邊有電視預告已經劇透咗邊個先做惡靈

正路一定係俾高玩做下惡靈先啦
低玩用就浪費晒

查到惡靈冇死?

之前語噥做石像鬼好浪費

睇錯死咗

oh所以預言家查完惡靈死咗都有遺言？

第一日死點都有遺言

我以為會好似被睡/被殉情 第一日都無遺言添

今集0995係咪出事之後錄羅發言個陣佢地2個勁尷尬

應該係啦

張相5月先出

真係勁尷尬,前面剩係講1號最後鋒澤忍唔住提主任兩隻字

嘩~畫面好鬼青春
後面季冠查個毛著西裝咁正式嘅

惡靈騎士星期二播

居然咁快播

星期三季冠軍賽
另一個新角色有人話係

尷尬到睇唔到落去

問米同愷樂開頭嗰段
兩個塊面都好僵

換一個版邏輯就可以完全相反, 不斷有新野盤狼人殺至可以紅咁耐

點解睇落澤仔好似唔係好識得踩單車嘅

其實真係要得閒變下啲神狼角色
對上一次覺得好睇嘅係12人局

季冠軍好似無問米份

上次個12人局可以話暫時2020 經典之一

短期內應該會繼續深潛

五堅 孫生 丫頭 卜心 凱希 荳荳

太好喇

之前娛百安排比問米嘅MVP獎真係白費心機
季冠戰起碼12人警長局先好睇呀期待期待

希望新角色唔會炒車啦 睇落都幾難玩
警長局愛神局石像鬼局全部都係玩咗一段時間先上手而家直接安排喺季冠軍賽 驚佢哋發揮唔好 玩廢咗個板 浪費咗個陣容

希望有一日斯亞同凱希可以同台

起碼唔駛再睇住佢搶MVP

09唔識光速屌閪
所以你唔使擔心

紹安同小7咁就一年
講緊拜師學藝

其實小7係咪鍾意佢

曖昧關係

季冠軍應該同平時一樣係騎士局

咁我get錯

騎士換張白痴牌有幾難
2狼+狼王 對預女獵白
人數上唔平衡 但強度都算平衡返

就係咁先夠平衡
不過娛百set到石像鬼同晒狼隊相認就on9
完全唔平衡 冇晒隱狼嘅特性
石像鬼可以直接衝神去驗

娛百上警心態：多啲鏡頭

驗到隊友都冇辦法
但主要係佢on9 發言話唔識玩呢張牌
我係守墓人都知你咩料

10人局佢要咁樣野都冇話理解唔到
衝神驗佢地都唔識玩

見到magicliar今集2個鐘有啲退卻

尋晚睇到訓著左 長就係長但又冇咩特別操作

點解小巨咁撚勁

睇咗一半,諗起有人問過09點解呼呼剩係係鬼混mv出現唔一齊合唱
09直接話佢唱歌唔好聽

屌你老母丫頭

好似聲音經過特別處理個D聲

丫頭換小7就完美

勁奇怪 勁唔似人唱咁..

仲要成個MV感覺好俗

有少少東莞夜場feel

頂

形容得好貼切

啱啱睇完
真係怕得麻麻喎
服裝指導條友要出嚟咩獲
同埋把聲執過都聽得出呼呼唱歌唔掂

或者換斯亞都好 (我知道係無可能)

成套magicliar 真係靠小巨玩騷操作
紹安 leo 呢D 嫌佢地玩得唔夠騷
不過我都覺得今集操作唔夠特別

另外D 女嘉賓都算幾有睇頭，起碼真係會盤下邏輯
而唔係一味死拉狀態
同娛百流真係好大分別

頂 估唔到真係咁唔掂

娛百係綜藝 大眾化 定位唔同

小賴真係唔放過任何一個抽水機會

MagicLiar啲女嘉賓人氣都唔輸娛百
阿樂妮妮篠崎三個ig follwers加埋有百幾萬

所以真心希望多D 人睇magicliar
台灣狼人殺真係盤邏輯嘅應該只此一家

香港嘅狼人殺節目...真係恨鐵不成鋼

娛百最慘係得一輪發言 同埋神職有騎士
前面老馮划水 學偉晉講 第一個一定要擺問號區
後面又只可以講下前置位狀態

假設十條友 最尾兩個先有對跳預
想像到前面8個人可以聊得有幾尷

呢個就係無上警嘅問題
你頭兩三個根本無嘢可以講

瘋狂講場外+面相

D衫同個妝

深夜見到thumbnail左上真係會嚇死 講真 喪屍咁

荳荳真係執返身彩 本身佢單嘢都幾大獲

同埋做效果

擋刀

最尾把聲好似問米+卜心

你呢個講法幾特別
3個加埋過百萬

然後突登睇下咪篠崎一個人contribute左90萬咁
又唔係 原來阿樂人氣高篠崎咁多

波越大followers越多
荳荳語噥就少好多

卜心呢

個別例子

你睇埋0蛋叫得網紅唔係無原因

而家先知有呢個post
我都係娛百狼人殺忠實fans
都有睇下Magicliar
香港果D就睇完台灣果D後唔想睇了

本身淨係為左睇梁以辰而睇娛百狼人殺
不過後尾佢掛住拍劇, 越玩越屎後
就乜人都睇下
基本班底如五堅情, 荳荳, 卜心, 凱希都鍾意睇

不過近排最鍾意采子
因為前排突然發現原來佢係鋒澤旗下既創作歌手
作詞作曲自彈自唱把聲又好特別
佢cover小賴同偉晉首歌真係勁好聽
雖然狼人殺佢就表現算普通
不過二年八班玩閃避球同埋扮老闆, 扮恐龍都勁玩得勁好笑

采子發金水又講埋同個金水連

狼王係咪可以直接自爆帶兩個好人?

welcome

速食愛情個度09好勉強地擰兩下膊頭笑到我

佢似係覺得尷到唔想接

但係阿樂好樣衰
個樣膠到

佢係咪唔夠mvp炸?

佢一知對方同佢撞號就唔抽 1/直都照抽 好大細超

其實小7係咪埋唔到堆
感覺同core班人唔太熟咁

娛百有季冠軍賽活動

好似係 年頭同紹安傾時講起都冇零九電話

斯亞mvp 有2個
孫生 丫頭 凱希 婁 卜心 都係得2個
荳荳3個
篠好似得1個(not sure

fyi 篠好似冇同娛百簽約

笑死,仲有人問點解無問米
between 娛百可唔可以唔好用人地n年前嘅相,叫大家俾張新嘅相唔得咩

雖然孫生進步左好多
不過季冠, 年冠呢D局真係唔太想有佢
都係平時搞下笑適合佢D

斯亞第2個MVP係最近屠民拎果個MVP？
季冠好似係早D錄？

所以佢唔多似好人

如果係真預,好想睇後面有狼王自爆帶佢地走

下面啲cm 問點解冇梁以辰
真係想問佢你係咪活係平行時空

係囉 新相好影搵

我都覺 特別上次見佢做最後一狼仲以為自己有得開槍

可惜篠崎同斯亞mvp唔夠孫生多
佢哋好早就截咗mvp數
有5個人都係以兩次mvp就入季冠軍

有凱希冇斯亞 冇辦法
但篠崎真係勁嘅 可惜太少上 又拎唔到MVP

但狼王自爆帶一狼一好值得咩 我覺得似係真預講多錯多

你嘅意思係你覺得小賴都係狼??,如果采子狼王,小賴好人,佢自爆可以再射多個都好著數

如果采子係真預
有狼王自爆都幾死傷慘重 預同金水一齊收皮
入夜又刀多個 可變狼刀在先

如果係09拎狼王就好大機會見到呢個操作 其他人...

嘩孫生mvp張相型撚到

偉晉唔係都係得好少咩

喺邊度有得睇

娛百ig
#全場勝率第一丫頭

小賴8次mvp

會唔會采子同小賴都係狼

偉晉三個according to 娛百

零九今年原來都係得5個

把聲好似真係唔同平時愷樂

諗起今年問米選mvp個時都有句 如果不想投 大家都玩得很好的話 可以不投喔

但佢俾人感覺好樂觀

妮妮正d

小7 去到magicliar就顯得唔掂
真預上警冇警徽流
發言順序開頭係揀錯
同埋警徽仲要去驗張混子

阿樂個樣真係有d似愷樂
所以佢同卜心同年但係個樣老好多

抿牌勁都唔算好唔掂
警徽流唔記得真係估佢唔到
發言順序還好啦 佢比查殺講先
佢話佢唔識玩混子 所以唔知唔會驗
結論嬲鳩咗紹安

原本以為小7 講完一大堆之後都冇警徽流
應該好難食到警徽了
但竟然係因為其他兩人嘅視角有問題
導致警下雙狼寧願做勾

加上小7 淨係報查驗 再慢慢講一大堆心路歷程
但冇警徽流 其實Leo係呢個位自爆就真係爽
入夜即刻刀小7
冇警徽流 單爆都可以悶佢一晚查驗

今季d mvp成日比問米搶左去
愷樂又真係表現ok
其他人自然少左好多機會

查個毛又少左上
卜心又真係少左好搶眼表現(除左上次12人局)
冇計

問米今年好興自己玩得差就叫人唔好隔硬投

結果比佢拎咗咁多mvp都無用

報應

問米都試過，佢地真係好似

水平唔夠都無計，可以話係大人同小朋友玩

小7輸喺實戰經驗太少
佢好少玩網殺 面殺都係僅限錄節目
所以人狼狀態差好遠 而且唔太熟其他玩家嘅人設
娛百有得虐菜 MagicLiar佢全場最嫩就畀其他人秀
不過小巨近幾集都有吹奏小7
都睇好佢之後嘅進步

雖然知道Magicliar操作高端好多 但都係鍾意睇娛百多啲
#節目效果&顏值matters

唔係高唔高端
係娛百太唔平衡 同冇上警
騎士 、人數上神多過狼

後期越改越怪 咩雙狼王、石像鬼加狼王、石像鬼同狼相認
完全扭曲晒啲玩法

娛百格硬打平衡搞啲on9嘢
明明騎士換返民就解決到問題

換張白痴牌都好

各方面都好似

多人是必需的

孫生同問米唔似嘅點係，我覺得孫生將來好難成為一個老屎忽，我懷疑佢過多20年都係咁鳩鳩下

佢比問米屈走左幾個

同埋有段刻意壓低左自己，想拉近人狼差距
但呢排有貼臉又拉返開仲變埋陳小九

我諗個狼王應該唔識自爆

真預自己報鏈

今次采子踩啱

唔會同你跳啦

其實係咪知連小賴唔應該查佢先?

如果佢係狼發完查殺佢又帶埋自己走?
如果好似而家咁金水，你唔報跳輸就死兩個好人
報左就正路俾狼王自爆帶兩個?

凱希做隱狼都幾勁

跳速食愛情嗰下淨係見到09個膊頭好僵硬

望住杯水

看銀水

士多啤梨

如果識可以俾MVP佢

係咪要衝4

09唔沖狼槍

會唔會死左都唔識帶8

一次過帶走兩個神

好人gg

兜左個大圈

偉晉今集係玩得真係差

偉晉係咪因為連錯人 所以要走佬

真預查partner金水仲要講埋被連，on ng on9 ?

佢亂尻咁黎

09

我都諗緊4號會唔會識自爆帶人
點知兜兜轉轉 最後都係發動左技能

語嘍條腿

會唔會一野帶埋偉晉走架

佢臨尾想補鑊 但係俾個法官叫佢閉眼...

3 4應該不共邊架...又信錯09

狼隊今場輕鬆到

09搵神確有一手

09想搵愛神

推到一狼 愛神連自己同狼係咪仲有機會

真係全部直接拍身份比狼殺

09盤埋兩民一神都兩個沖出嚟跳民

凱希會唔會自爆慳時間

凱希會打咩操作

証明低玩愛神就應該學斯亞咁玩
連自己同感覺冇身份既人
確保被連既都係輪次外既人
保証情侶起第一輪唔會死

無人懷疑凱希

拍哂民，狼贏硬

好識隱 今日個妝髮幾靚

仲齊齊拍

09第二日講得幾好喎
幫埋好人盤都照跳

凱希拍個刀秀返場

娛百可以改番愛神返去未？
依家太強了 玩嘅人壓力都大
就算唔要情侶陣營都好
愛神只在第一天連情侶就算la

凱希講錯野

偉晉個樣好撚淆

偉晉

五個民

偉晉又表演暈全場

09心諗拿拿聲自爆好過啦 仲講咁多廢話

一齊推2

小賴走左好人太傷
冇人可以制衡到09 凱希

偉晉真係好暈

比偉晉show下操作

草莓 導播真爽

想食

其實係唔係走左光？

一野爆走兩民

落跑兄弟

鋒澤:幫我訂埋

澤仔唔帶都完啦 愛神都比人抿到

今集09凱希都好勁
09中哂神 凱希隱射得勁

如果09凱希隱
卜心衝
呢個狼組算唔算屈爆

真預係咪唔應該查partner
你查到佢係狼，又唔可以投佢， 叫女巫毒
咁白天投邊個，如果都係單邊預

09明明第一日爆狼水
但第二日發言比起其他好人真係好太多
叫人唔好拍身份
其他好人係真係唔識玩
場上死咗咁多個人 竟然都唔會盤有兩狼的可能
09順利呃到偉晉信任

我覺得卜心換小賴會勁d

12人局 09 凱希 卜心 小賴 四狼

做愛神好大壓力

無敵

算
我會喺小賴同凱希二揀一

換咗片尾
Btw換翻正常愛神應該冇咁難玩

直接0995

偉晉呢期真係進步左，反而佢配置先俾09呃到

語噥套衫正

btw 去到凱希個位真係點玩都贏
自爆又贏, 跳愛神又得, 繼續隱又得

玩到後面會好大壓力
冇出錯空間

09 凱希雙狼玩得好好
狼王帶走兩神嗰下狼已經贏到開巷

愛神局得愛神一個係重點
其他唔係重點

鋒澤直接帶走最無可能係狼嗰個… 完全wtf

好人有問米 荳荳 應該都可以抵抗下

問米會裸點4狼

問米就真係無敵 第一round點哂4狼
看穿牆

Feel到09聽偉晉表水嗰陣
忍笑忍得好辛苦
畀我聽到佢歸2我實爆笑出黎

淘汰區應該笑到瀨屎

我覺得呢集值得下個post擺#1

兩個日頭走五個好人真係好誇張

佢帶中狼 然後投走最後一狼贏
就算投唔中狼 只要唔係情侶狼都未必刀中 因為5係咪女巫走都唔confirm

但其實佢都冇錯嘅
反正仲有兩狼都投唔切
下晚一定會刀佢
不如買個機會博二六狼被連好過

但又有查個毛喺好人喎
平民排坑+女巫落毒成功率極高

其實歸2係冇問題 佢係最後一神 而且係明神
佢有講到如果場上有2狼既話
只有出情侶有可能贏
問題係連錯曬

真 一連錯即刻食屎 仲會俾人屌到飛起
娛百愛神真係勁難玩

佢發言相對無力 帶風向帶唔贏

偉晉個講法其實冇錯
佢只可以賭自己連啱

投09出局仲有一隻狼入夜都係輸

無錯 佢諗法係岩

抿牌唔叻 又冇對跳預嘅愛神可能就係咁

去到頭先個局面
其實真係淨係可以搏2 6雙狼

荳荳要做女巫先得

結果論
除非佢連到1 7
(但無咩可能 凱希完全無人懷疑)
如果唔係09已經抿到 9 10係神
呢局狼贏硬

不過諗返 預言家唔應該報鏈
同驗鏈嘅人 係狼佢叻啲就會就自爆 悍跳

btw 凱希狼人狀態真係幾好
出人點都出唔到佢

4個出2狼4個都拍民
偉晉咁黑仔都冇辦法

全場保

做好人盤邏輯
做狼 悍跳衝鋒隱狼都打得好

澤仔點都要帶人
輪次太落後
帶錯冇得講
雖然3完全唔狼剩係暈

驗到又唔出得 驗唔到就會可能好似今日咁 一次過俾人帶走兩個好人

我本身仲諗住凱希會拍女巫/鬥跳愛神
點知4個都拍民嗰下真心笑咗

獵人呢個時候一定開槍
贏就贏 輸就輸

凱希有進步

講真 澤仔唔帶3嘅話
都係帶2/6
09凱希身分太高

屌打卜心
但總覺得凱希離頂配高玩仲差緊D
又講唔出係差咩

09身份高咩 我係諗佢要帶民唔係1就3

凱希 好人保到尾嘅狼牌的確點都唔會上輪次

係真 可能會帶6/9，但點帶都帶唔到1/7

帶269即刻輸但起碼都叫合理
帶3真係…明明4狼跟票想衝走佢仲唔認好人

09身份好低下 第一輪拍民....

差成名作
加上上年冠軍賽同見面會都無佢份

澤仔視角
1 2 3 6揀
7全場保 9同澤仔同視角
09第1輪其實好狼
基本上澤仔帶中既機會率得25%
唔會怪佢

小賴都幾慘
抽到強神
首置位發完言就企左半個鐘

佢可能以為玩緊丘比特

佢都心虛, 想人包容吓佢
結果都係冇得玩

女巫開唔到毒就走堅慘

痴線
查到金水仲要講被愛神連埋左

YouTube 見到個好好既留言

愛神連預言家同女巫
預言家係女巫既銀水
女巫係預言家既金水

狼王一爆 預言家 女巫 銀水 金水
全部冇曬

其實一連中女巫 預言家好人已經好難贏
只要狼王自爆即走2個

預言家係女巫既銀水
女巫係預言家既金水
其實好人最唔好嘅資訊 多啲位置都冇

倒轉諗證明狼人玩得好

問米真係唔好再返黎

所以預言家最大嘅錯誤就係呢度
假如鏈仲有個金水 對好人所多啲資訊

其實今舖本身可以點救??
今日結果論嚟睇,采子係預言家是咪唔應該查被連嘅人以確保外置位多一個人,
因為如果小賴係狼,唔理今次個發言順序佢被發查殺可以揀即刻自爆帶走咗預言都係無用

聽日嗰集09會唔會就係小狼跳預做緊頭先講個操作

係 采子驗同報鏈兩個都係差嘅做法

凱希喺旁邊都好似有偷笑

最起碼唔應該報情侶
高玩狼王日頭未必會帶預

係
悶好人發言 引女巫毒真預

鋒澤好有自信咁盤3係民帶錯無所謂嗰陣應該已姐偷笑咗一次

認左神就唯有咁打但佢可以唔認

但係佢報小賴金水正常嘅狼王都會帶小賴
所以好似根本唔好查被連嘅會好d

凱希玩愛神局特别勁

唔通偉晉都拍民?

佢係咪唯一衰果次比愛神第一晚連兩狼仲查殺

十二人局之後狼殺啲views都唔到400k
相信唔少觀眾已經睇到厭
娛百能唔能夠起死回生真係睇今個月

但係同田亞霍嗰集
佢本身卦象都好狼

本身遊戲設計神職嘅能力都係有機會變負效果, 你會唔會話女巫獵人難玩?

愛神局好睇第一晚連咗咩人 記得娛百炒過幾次車

但最壞情況可以晚晚都死兩個好人 今集又4個
之前愷樂做愛神又係 連續死左4個
女巫獵人邊有咁大威力

李玉璽個天黑請閉眼真係好唔掂
都係搵返鋒澤啦

女巫毒錯都係毒一次 獵人帶錯都係帶一次 但愛神係晚晚連喎

其實將愛神技能改成只可以發動一次應該好好多

我都聽到......
09live真係要再練下，不過都收貨既

今集語噥個士多啤梨瘋狂出現

同意

無得唔帶而且揀認民嘅帶都啱, 唔算玩錯

可能係因為要確保一集時長

我聽到好想笑

真係相差好遠,重點係原唱係度,塊面被打得仲痛

自己玩開都係得一連連成場 次次連好似好少見

本身愛神係得第一晚可以連
但娛百個板子係晚晚可以連..

娛百自創埋啲古怪野
唔敢玩第三方就搞隻畸型出嚟

已經好多次, 第一輪拍民都唔好

愛神仲有荳荳嗰次
第二日連到小狼自爆悶獵槍+第三日連刀口雙死
最後因為零九抿錯神 好人先險勝

真焦點牌拍民都照出你 我寧願拍女巫騎士留多晚追輪次

我都想講
明明09 live 已經夠差 居然可以搵到個live 仲差過佢嘅唱

奮不顧身滿是傷痕個度已經上唔到去
其實佢唱法似日本d 偶像組合

拍騎士即刻出

唔報鏈只報金水狼可能會鉤未必會爆, 報左預鏈金水唔爆都對唔住隊友

娛百又話聽日惡靈騎士 但最後變愛神局

好彩唔係要同鋒澤唱,差距會太大
到時都唔知仲叫唔叫到佢係歌手

我以為佢係演員嚟...

09係咪望士多啤梨

我都 第一次知原來佢都有歌出...

教育程度 Musician Institute(美國) 主修/ 聲樂

今日先知佢係歌手

09同李玉璽都好難聽...

話說今集個片尾唔再係九晉互推
有d掛住佢地互推添

同埋是咪要由cp姦情路改行男團堅情路

想聽鋒澤偉晉

拍民有機會多個容錯, 拍神就好似佢咁講只可以出鏈一翻兩瞪眼
當然呃唔呃到狼就後話

諗起粉絲場宇辰唱得仲好聽

個李玉璽用喉嚨唱歌 音一直飄 咁都做到歌手...

被全場查殺唔係預

突然覺得李建軒有啲慘

相反連到狼可以見唔到第二日朝早
能力越大責任越大

個key唔啱佢唱...
同鋒澤比差十萬九千里

李建軒live幾好 之前睇綜藝大熱門聽過

唔洗咁焦點啦，全場認佢好
輪次又領先咁多

唉。。。。。

回帶一下 沒有比較就沒有傷害
澤仔和音

但佢講到要抵押層樓出碟 但都係唔出名咁

零九咁直唔望先出奇

有D角色都係可以發動好幾次例如魔術師

預言家 女巫 金水 銀水一下無哂
個關鏈唔係愛神咩
愛神唔連小賴，無左壞壞的笑
第一晚就未必係查女巫

我都鐘意互推多啲太正經好唔適合佢地
可能晉澤個個都有重拍

09會唔會就係喺度揀生果

其實娛百都幾賤
明明可以剪片嗰陣直接zoom近d
影唔到下半身
結果寧願全程遮士多啤梨

魚伯話最緊要死得快

上次睇佢二年八班唱真係估唔到咁好聽

李建軒父母好似係藝人黎架喎 咁都冇錢

你玩嗰個係丘比特

佢上次係小賴個飯局講到好鬼窮咁

好似都係要靠自己
佢又上過小賴個節目講

入去睇mv 都係因為卜心
覺得佢個樣同唱歌都太大路
咁多個live 最好聽都係偉晉

次次去到他到底喜不喜歡我呀
都要迷妹mode吶喊:喜歡~~~

建議去聽下綜藝大熱門猜歌王個集佢唱既小幸運

我對李玉x個形象仲停留喺我的少女時代

抵押一層仲有好多層

18:40

李玉璽都係星二代

第一句已經走晒音

唱到外國人咁

正片剪走左采子跳速食愛情片段
又少左一個展露佢係綜藝咖既部份

同場有韋禮安係到真係高下立見

LINK?

上面

鋒澤又9玩
直頭覺得第四隻狼咁玩

真係嚇死人

現場嘉賓個樣

搞唔掂
佢以前毀左江直樹已經好惡頂

09點會無啦啦望隻杯

你不如好似最尾咁話想爆狼 扮諗野引愛神連仲好

電腦分析：90%望士多啤梨、8%望腰、2%望杯

一上到頭聲就冇左共鳴 究竟佢音樂學院讀乜撚野書

原本無諗住睇今日店到店, 比你地講到忍唔住
相比大熱門今日唱得非常好

勁喎
要音準無音準
要感情無感情
連咬字發音都無
佩服

佢D氣真係好唔夠吓

電腦分析：90%望士多啤梨、8%望腰、2%望杯唔係腰唔係杯

至少係靚仔

你唔知音樂學院係學樂器嘅咩

佢比采子捉到都幾不幸 我係絲但我覺得係本能

但佢主修聲樂......
係咪淨係讀theory寫paper就夠畢業

佢讀聲樂

淨係唱低音

采子已經講得好婉轉

研究點樣用喉嚨唱歌
（非狼人殺玩家可以引到咁多人屌都算難得）

唔通采子中過招09可能係嗰D望完胸至望樣嘅人, 難怪同偉晉咁唔夾

諗起語噥有集工作vlog影到09望佢個胸

佢丹田發聲都未識喎又唱到上氣唔接下氣咁 如果真係學聲樂張沙紙應該係買嘅

自問自己唱歌都唔算難聽
但佢唱歌真係稱唔上歌手...
明明靚仔一個點解會唱到咁

又係語噥

又真係光明正大咁係咁望

唔係丫都幾好聽 係技巧差啲姐

小幸運都好聽？

死啦係咪得我一個覺得佢唔靚仔
佢好似好蒼白隨時暈低咁

我都唔覺得佢靚仔 臉型勁奇怪

不能接受兜風耳同臉型

唔係話男神級別嗰種 係覺得佢夠白

佢整返少女時代個髮型可能會好啲
而家呢個髮型暴露曬佢啲弱點

變左第三方陣營？

呢場證明凱希係可以倒鉤
做狼衝又得 倒鉤又得
做好人又盤到邏輯 帶到風向
感覺凱希就係差一場成名作

今集個🍓好煩

想睇無草莓版呀

根本次次連就係on9
應該係娛百擔心愛神配置
怕佢一連錯好人就死直
所以搞晚晚連想加強好人

喂呀佢個角度邊望到士多啤梨呀
你地唔好咁樣陷害我家09
佢個角度係望語噥條腿喳喎
唔望仲係男人,仲點對得住想當年嘅學姐同一夜情嘅各位

善戰者無赫赫之功

09 坐個位置應該望唔到喎
但應該會即場睇playback

我地無得睇啫 幕後都要睇㗎

偉晉的確抿牌好差
做好人第一輪直接連到兩神
09第二輪發言就好搵神嘅感覺 唔會保得落其實

抵押啫，又唔係賣樓

Youtube如果要升級會員先睇到無🍓，我即升

其實呢,d藝人就算有著打底褲台灣節目都好興打個士多啤梨上去
所以我相信其實無大家想睇嘅嘢
例子:

優妮呀

好老實，有得睇我都時俾錢

但今集語噥條裙唔係短裙仔
所以大機會無打底

09今次真係水洗都唔清啦

原來呢度有咁多士多啤梨愛好者

查殺09

還九哥清白,望唔到士多啤梨但係望到白滑大肶點都好,坐實色狼

呼呼:

色狼查殺

今日澤仔見到李玉璽 仲要唱自己首歌、唱自己個part 即刻「不爽呀」
個表情雖然只有0.01秒之後就即刻綜藝笑 但真係feel到佢唔GUR李生
覺得李生係有啲特登揀澤仔首歌嚟唱

今次撐09
唔望等於唔俾面語噥
咁樣太無禮貌

佢地一齊唱前任啦

今晚娛百都強制令大家分心去語噥到

寧願全程打士多啤梨都唔直接cut下半身真心cls

其實我都唔明佢想點

零九偷望好正常啦
紹安偷聞犀利好多

澤仔擺明真係唔爽佢 未見過佢對嘉賓有咁嘅表情同態度

偉晉仲要特登拉澤仔出嚟問 完全係花生mode on

唔緊要啦
唱佢首歌仲好
證明澤仔屌打李玉璽

其實台綜好興係咁
睇綜藝大熱門成日瘋狂出草莓
但確實好多時只係打底褲
仲要電視係照播 youtube 先加草莓

09攞杯個下係想哄埋D睇又可以順埋聞下
這些機會

其實佢係想用攞杯果一剎那 啲水嘅反光嚟睇語噥條底底 這些機會

邏輯大神嘅思維

語噥今日又真係好正

同場韋禮安把聲真係好正

本身愛神局有兩個版本
1 當情侶均為好人時愛神為好人陣營，當情侶均為狼人時愛神為狼人陣營，當情侶為1好人1狼人時，愛神與情侶形成第三方陣營，需除掉其餘所有玩家方可勝利。
2 無論情侶身份如何，愛神只連一次情侶&必隸屬好人陣營

而家娛百改到愛神變強神
每晚都連一次 仲勁過巫獵騎 on99

睇大熱門嗰陣心諗 算啦佢少少女時代個演員 唱套戲首歌係咁上下

其實09拍咩都冇乜所謂我諗除咗預
因為好少第一輪出佢

連啱咪強神 連錯就gg
但騎士就真係冇腦狗職嚟

悍跳預留到最後嗰場星光局算唔算

當初預告我以為佢係講無我唱得咁好聽之類佢講不爽啊個下反而好真後尾佢可能驚大家察覺佢內心所以兜得勁有禮貌鞠晒躬話多謝佢唱依首歌

mean

騎士更強，比我呢類白痴抽到一樣無用武之地
不過騎士可以幫大家明朗下局勢

呢個角度都好明顯真係目及緊大脾

09做狼都幾難做隱狼
第一暐發言已經好差
抿牌又無

反而凱希真係幾勁
做狼果時發言都好好

最強三狼組合應該係凱希 卜心 小賴

佢賽後討論講 今鋪就係想爆爆地狼 等愛神連佢

偉晉不嬲中開09魔咒
就算09爆狼都撐佢好人

可能驚09唔知想玩咩操作

知09高玩 佢講啲奇怪野 就當係操作

今日偉晉真係極暈

一嘢排兩個坑
狼隊幾乎冇生存空間

騎士一定係最易玩
驗中就走一狼
驗錯又可以保一個金水
只要向最多人懷疑既牌去驗一定無死

邱比特本身設定太難玩
而家娛百10人局無可能玩到第三方陣營

反而玩多啲石像鬼同守墓人既局仲好
一定好睇過騎士同愛神

娛百見啲觀眾話騎士太強
就索性改勁埋狼隊
設定到石像鬼同狼隊相認
完全破壞晒隱狼特性
狼隊唔會刀錯+石像鬼有視野 驗神機率提高
娛百甚至仲會狼王+石像鬼

娛百覺得改走騎士/加上警
就會超時
所以死都唔改

娛百出錯預告

【娛樂百分百】2020.06.09《凹嗚狼人殺》黃偉晉、邱鋒澤│陳零九、婁峻碩、小賴、荳荳、紀卜心、張語噥、采子、雨婷

有上帝視角+惡靈騎士局
狼隊配置：惡靈騎士+狼王+小狼
神隊配置：預+女+獵+騎

娛百版惡靈騎士規則：
1.惡靈騎士擁有「一次」反傷技能-在夜晚中被預言家查驗、被女巫下毒，則該神職淘汰。
2.惡靈騎士將永遠不會死於夜晚。
3.若夜晚中女巫與預言家同毒同驗惡靈騎士，則是女巫淘汰(因夜晚順序為女巫在先)。
4.獵人若死於夜晚，開槍到惡靈騎士，將無法帶走惡靈騎士，但若獵人在白天出局則可帶走惡靈騎士。
5.騎士白天驗證惡靈騎士身分，可成功將惡靈騎士淘汰，不會被反傷影響。
6.惡靈騎士不能自爆，不能自刀。
7.此板子中的狼王可以自爆但無法開槍帶人。
8.遺言比照先前規則，晚上死的只有第一晚淘汰者的有遺言。

第四點就算獵人係夜晚被狼刀
開槍時間唔係應該算做日頭架咩

娛百板 封埋獵人技

成日自創做乜9

仲好似反傷過女巫毒得死

定係佢講獵夜晚被殺朝早帶唔走 但如果係日間投票獵俾人投走會帶得走(?

錯左 改返原板都係咁
夜間死算夜間 日頭票出可以帶

其實唔明娛百個規則 娛百宜家點都係朝早開槍 點知開唔開到惡靈？

應該似係開槍 例如射1號惡靈 但法官唔宣布1號淘汰

第一條rule話只可以反傷一次
如果已經反傷左預言家／女巫
獵人可以帶得走？

難得正常一次

夜晚被刀係夜槍，日頭被推叫晨槍

2.惡靈騎士將永遠不會死於夜晚

惡靈冇反傷過獵人呀..係刀獵人

要睇娛百解釋
可能我中文差..

八大電視娛樂百分百 1 小時前
沒有惡靈騎士的反傷記能就只有一次
比如第一晚預言家驗到他然後預言家已經死了
下一晚女巫毒他女巫是毒的死的
=女巫「不會淘汰」

如果已經發動過反傷，兩個都唔會死

反傷同帶唔帶得走無關係，惡靈只會日間出局

明了
娛百冇亂改都係好事

我諗呢個板下冇警長嘅預言家係咪都要講定下晚驗邊個會比較好 畢竟有可能被反傷死

合理
最少雙/三死果時可以知係驗左邊個

感覺同09偷情一流

又係騎士強神 得騎士克得住惡靈騎士

睇返琴日嗰集

偉晉mvp

功能仲勁過班狼

其實琴日佢地出到09
之後偉晉入夜連自己同凱希
咁咪剩1民1神1狼
不過前提係要有人盤得出凱希係狼

之前好似問過，其實愛神最好係連中兩隻狼，之後差d既就連到一好人一狼？

問題係偉晉去到最後都冇懷疑過09嘛

凱希殺偉晉咪贏

狼刀先凱希殺偉晉一樣贏
鋒澤帶錯嗰下已經完

係佢地抿到偉晉係愛神已經完左
狼刀在先，佢最後點連都無關係

唯一可扭轉係鋒澤帶1， 票7
又或者2或6跳女巫，擾亂到狼人視角致刀錯，前題白天都要票對人
再最後一日再票對凱希，但佢跳女巫再跳返民應該無人會信佢

講左而咁岩個個係惡靈騎士嘅話
狼隊夜晚可能唔刀預言家
預言家夜晚查惡靈 直接開反傷技能追輪次

惡靈騎士係一張打衝鋒狼一流嘅牌
娛百版騎士變左強神

不過凱希真係全場保 根本好難出到佢
不過其實采子又報鏈又查鏈 狼王帶鏈 預巫走哂 已經好難贏

都係 所以可以衡量下係咪有用 但又最少叫做幫好人定到一個狼

入夜唔係連左情侶先再到狼刀咩

獵人死喺夜晚 開出嚟嘅槍叫夜槍
就唔係睇你係咪朝早開槍

衝得唔好聊爆嘅 可能唔從對跳預言家出
直接歸走你

唔係呢個意思
狼刀在先係講緊殺咗偉晉就屠完神贏 唔會因為狼人殉情當輸

親友局 季冠軍局

平民投惡靈都要死 笑死我

語嘍又show腳

真係查到小賴

今次冇望語噥腰部

今場神狼陣容

笑死我

笑死

如果第一晚預言家查惡靈 預言家死
第二晚女巫毒惡靈 係咪兩個都唔會死

係

偉晉好慘 無鏡頭了

偉晉so sad

荳荳第六感好準

荳荳 cls

等睇小三賴

采子個笑容幾尷尬

荳荳真係好勁

抖陰唇

仲諗住難得九賴狼可以期待下操作點知第一夜就gg

好人荳：我不知道

零九最近啲發言...

羞辱小賴

即係話1 2 4低玩

淘太音樂都出埋

小賴

小賴勁心虛 笑死我

小賴即刻衝去後面打偉晉

悶毒

刀中女巫

鋒澤

邏輯正常喎

查個毛

狼加油

婁

最強抿牌陳零九
最強平民查個毛

查個毛平民好勁

到底邊個會贏

狼人殺係博弈遊戲
係打反邏輯反反邏輯反反反邏輯

你可以用邏輯正常既話去講 A係啱
同時都可以話A係錯

應該會驗狼王采子？

真

我不知道耶

矛盾大對決

佢無視覺仲好 90度型玩家

采子係咪想爆

要講喇，下次就可以話我做好人個陣都有講

禮貌采

騎士好暈

語嘍係咪要亂驗背鍋

好擔心騎士

GG 平民視野最正
神都暈

好似準備比人鬧

佢頭先咁講
一定驗錯

我估驗6

乳隆加油

荳荳次次都睇穿09

背鍋了

09應該刀到獵啦

點都刀到 仲要騎金

小賴是個弱智

又讓輪次

金水點會唔刀

好人真係比太多空間09

咁都要搵位恥笑小賴

鋒澤長期認好09, 開始反指標

日常嗆賴

好人好暈

今場啲好人暈到痴線

其實好多人都係

生推局好痛苦

全部好人暈哂咁濟 得荳荳唔暈

全場得2個平民認09狼

佢哋成日默認09係好人咁

搞掂

采子帶埋最後一神

查個毛真係好勁
咁都盤到09隱狼好勁

作為高玩 小賴查個毛受既代遇先係正常
日常被首驗首殺

平民勁過神

有新相

兩個平民最清晰

你不要在這邊亂點喇

今日啲神封哂技

兒童台

九賴嗌交好好笑

Um......

真 佢地成日都覺得09一定係好 不過其實09人狼唔太統一 成日覺得佢做狼喺發言上唔太好 不過真心覺得啲人成人默認咗佢好成日都保佢

名單裏沒有小豬

差個毛都ok今場

最近狼隊係咁贏 都幾好

最近2集係咁
基本上09入唔到好人視角
仲要俾後置位大跟風

得查個毛 荳荳睇穿09

09小賴賽後鬧交都好好笑

我覺得佢盤哂小賴係做髒3個好人已經夠

唔該佢唔好返黎
好享受呢個幾星期冇佢搞搞震嘅狼人殺

根本無出事都唔會有佢
我想像緊佢夾硬入呢五個人度會有幾尷

跟住9 10走咪得囉
騎士同4號偏偏要開副本
騎士應該驗公共狼坑嘅1/4啦

小賴一個遺言搞到果幾個暈到爆

佢係盤曬所有情況最後再將09隱狼嘅可能性盤埋入去 姐係大包圍 我覺得荳荳第一輪點到1 4勁啲 雖然婁都係勁

查個毛盤到小賴點三神係無狼包係入面
09第二晚直接刀女巫

以後可以叫惡靈騎士做2074

咁你都唔可以肯定9 10係好人跟自己意見好合理

或者可以諗下場上會唔聽小賴指刀嘅會係邊個

今場好人暈，狼瞓喺度都贏啦
得查條毛同荳荳清醒👍

好難講 風田都唔聽多人運動指刀

今集 偉晉 小賴好好笑

不過語噥其實係咪唔驗好過驗

其實娛百依家完全唔處理豬蝶 若無其事咁繼續日日照拍嘅做法都幾嘔心

上帝視角係咁

結果論一定係

搶劫問米mvp

結果論：係

娛百無論點處理都會有人鬧
早D解決佢咪仲好

要驗都應該驗4號
4抗推位 嚟

鋒澤拎神好似都幾明顯

你點知9 10 係好人?
上帝視覺

覺得係小豬無恥唔肯傾掂數

哩種評論就係令D藝人唔敢唔跟09既原兇
踩09 踩錯就要比觀眾屌
跟09 跟錯就話係09打得好=no cost

但係語噥眼中唔係

點睇得出

今局殺到女巫好關鍵，7號鐵狼仲點咁多神出嚟搞到狼坑勁窄，差d玩死自己友，零九賽後好好笑

09 人狼其實唔太統一
4正常09會盤佢係被人扛推
不過都冇坑比佢排 突然打6 9 10仲怪

豬九婁

係
小賴亂點神坑位勁少
仲被查個毛 荳荳睇穿
如果佢2個做歸票位好人未必輸

前兩句講笑姐
但驗公共狼坑應該冇錯掛
大機會中狼/保到扛推位

小賴惡靈第一日都過唔到
仲要末置位畀人由頭恥笑到尾
查個毛估小賴點嗰3個都係好人真係平民開天眼
09刀女巫嗰下又係勁

聽落狀態超高 佢平民唔係咁

今日九賴幾qq,睇到09個邊嘅相愛相殺
(利申都係唔會站九賴cp)

羨慕小賴有得攬

有事業線同士多啤梨

09 查個毛 荳荳都好勁 玩到熟曬
小賴俾眼色采子唔好跳預笑到仆街

然後非發言時間又唔係好care個場發生緊咩事

依度真係最近一集會笑到標眼水
偉晉太好笑啦

娛百啲人慣咗玩倒鉤
之前狼人留遺言都鍾意點狼隊友做高身份
可能小賴打反邏輯
又或者好似09講咁 小賴就是個弱智

澤仔都無試過咁直接攬埋去

結果論都有好人信 所以唔係冇收益

但通常都呃唔到高玩
09都被人睇穿左
所以應該係後者

零九真係配小賴真係先有化學作用

咁鋒澤唔係gay唔會抽水架嘛

都係, 有包狼入去或者只係點左全部好人都會諗一餐
會搞到好暈

依個係直男嘅分別,如果會攬埋去,絕對會暴動
到時我會g持晉澤上升真人

兜返因為又09做隊友先亂指

講真冇100%肯定 埋你地好人亂下囉

晉澤都唔止攬 係抱

09淨係對住小賴先會咁呼喝
九賴不嬲好有火花

荳荳睇09應該最準

站晉澤cp

MVP點會唔係09啊
對狼隊貢獻最多嘅人
第1日已經鋪路推狼王
跟住第2晚立即抿到女巫
第2日又推到狼王

采子好似係第三次做狼躺贏
雖然今次有叫做帶到最後一個神
不過帶唔中09都實刀鋒澤
所以都係躺贏

冇辦法 佢地賽後投票 冇得番睇過程

09認唔係抿到女巫可能卜心個d就唔覺得佢勁純粹好彩所以唔投佢投采子

明明冇cp感
但九賴真係好有火花

LIVE聽佢最後點埋09都幾突兀兩狼6個坑打4個已經嫌多點知打足5個

其實都係唔明 狼夜晚殺中獵人
獵人日頭開槍 帶中惡靈騎士 但惡靈騎士唔死？
上帝係咪會講開槍無效

哼又想引我貼晉澤愛的抱抱?
自己搵返前面d post啦

變左另類查驗
但係獵人就追唔到個輪次了

但其實開槍冇得帶
一樣係人都知嗰個係惡靈騎士
然後朝早照畀人票
但係好人少咗一個機會追輪次

仲要日日都係好慘

就算采子帶唔到6
09應該都會刀6
況且6係金水

其實應該要夜晚叫醒獵 同佢講有冇得開槍 問佢想射邊個？

大家都係狀態之鬼...

如果認5係民走的話可以驗, 不過佢應該無諗過輪次問題

鋒澤最近係咪學孫生 笑死

正式應該係夜晚叫獵 開槍手勢
要帶人起身翻牌 悶槍唔翻牌

好鬼羨慕小賴成日有得抽九澤水
節目上成日偷攬偷拖09
上次動森直播偷摸鋒澤塊面二年八班抽水抽到
這些機會

如果長玩惡靈版本
希望會見到小狼跳女巫等女巫毒歪呢啲玩法

小賴應該期待左做呢啲操作好耐先咁想抽中
結果黑仔到咁

查屁查呀
我相信係上次12人局友情筆記破裂後晉賴唔再默默互相幫大家了

其實惡靈板應該好有節目效果 支持長玩
坐實最差一定係愛神板 唔好再黎

有狼唔怕悍跳女巫都係優勢

今集狼隊出現埋日頭溝通都幾搞笑

小賴成日抽水
上次娘娘槍拍攝現場花絮
下次會把你捉緊個男主探班
小賴咀左佢一啖

個概念係槍一樣可以開只係惡靈夜晚唔會死,唔算悶槍

主要驗都唔係驗6
明明1 4被人推緊

基本操作遲早會見到

我覺得佢地解釋呢個位講得一舊舊
所以先唔明

下晝貼出嚟娛百編輯果段真係佢自己on99以為
反傷可以毒死惡靈

荳荳依家好少盤邏輯，基乎都係觀察

隻手指係咪隊左入去

今日第一集新板子佢地玩得好睇！偉晉嬲得很好笑荳荳直覺真係太恐怖，零九小賴雙狼很好看，采子帶對很帥！

小賴叫采子唔好跳個表情笑死

但佢真係好準

前面有人對比過 抱女仔就紳士手 抱澤仔就一野渣埋去
我初初鐘意睇娛百係因為九澤 站錯邊站錯邊

其實好簡單一句講曬, 惡靈夜間無敵+一次反傷技 日間同普狼無分別

乳濃好少聽人意見

佢而家啲抿牌技術勁到咁
變咗做觀察型玩家

係 最近睇Leo 玩一次惡靈
連警徽流都入唔到 最後被票走 技能零發揮

又做炮灰咁慘佢個直播?

係呀 無聊睇下
佢神職瘋狂站錯邊 有次仲女巫一直錯邊已推真預
假預再推好人 佢跟推 係去到歸票位起跳女巫先知自己站錯邊

佢評價小賴話9係獵人
佢懷疑9係狼王 賣左佢個獵人視角

本身都係鐘意九澤 但睇耐咗晉澤真係好正

好耐無睇國光無令我失望同小7隊shot好過癮

閞頭睇佢D片好似有D料但睇佢玩左咁多局都未睇到佢秀一手

當初嘅九澤真係好正一起上床,一日飯局之類個d仲未肯做效果個時睇到嘅反應同互動反而好正

係呀 會覺得佢概念 邏輯好勁 (覺得佢係一個唔抿牌嘅人)
但真係秀唔到啲咩
同埋佢表水聽完都唔係好明佢想講咩.

佢ML有發揮都係得混血兒獵槍嗰集 第二日拎警徽之後強勢帶隊打殘狼隊
拎狼次次都早死 拎預又畀人代跳

晉澤合唱合集

問米流

明顯娛百想保問米，但又怕群情空湧
所以一味拖字缺
娛百垃圾都唔係第一日嘅事

本身一定唔會有問米㗎喇
佢咁大牌點會肯出戶外拍野
本身最多加個愷樂做主持之類

嗰局其實都一般, 狼隊一早崩左加上有其他人更騷顯得佢好平淡

條線深到...

你好似睇開仔架喎幾時轉左睇波

都係 而且第一輪小7划水Leo仲保佢 畀小巨瘋狂恥笑

小巨太癲
搞到連紹安都係啱啱嗰一場先叫做有啲表現，之前嗰啲都唔知佢做咗啲乜

係靚嘅嘢自然會睇

又諗起渣pat pat 畫面

小賴果個檸頭暗示真係笑咗出嚟

小巨都幾鍾意瘋狂恥笑而家變左我睇ML嘅一個點

係采子角度應該嚇死
小賴眼神：你埋跳預咁on9

零九完全唔知情

癲到場場都自己一個carry成個團隊

我都覺佢喺ML 無乜發揮
同埋唔知係咪我問題，成日覺得佢發言有少少一舊舊咁

小巨：少麟呢個詐身分我畀45分

佢好人時已經令自己狼啲 太可怕
真係頂配

講真正常頭腦都知道唔跳啦

睇小巨騷操作係睇ML 最大享受

所以顯得紹安 Leo 佢地好似跟唔到咁
其他人更加唔使講，好似另一世界咁
另外想問下 大巨同小巨係兄弟關係？

娛百好多人唔理發言

甚至網殺都有 上次睇Leo
狼隊倒鈎 一個悍跳
倒鈎完全唔理真預發言
真預發佢查殺都照投佢做警長
on9到喊

娛百仲要特登剪出黎笑佢柒
中玩澤仔柒到盡頭便是..... #鋒澤是吃可愛長大的嗎

網殺遇呢D 真係好無癮

我覺得紹安算好勁 但冇咁多花款
Leo 好重邏輯

小巨都幾醒 好人咁勁都㩒下自己
玩狼啲 比自己空間多啲
(不過當然可能表現好差佢地果唔播)

係啦 佢地channel 仲邀請左啲人去佢個場玩
同大小巨一齊玩

。。。

CV有啲勁

睇LIVE都諗緊采子會唔會繼續跳, 原來小賴偷打pass

小巨真係勁到話係 台灣第一狼王 都唔過份
搞到想追佢地個channel 睇

原來magicliar 就係小巨sponsor
咁一定場場都要俾老闆秀啦

感覺佢故意壓到好低, 不過無睇過佢喺其他地方嘅表現比較唔到

巨董

少麟小7沁岳0蛋全部新手都比佢撚過曬

好想睇09上去雖然冇可能

我想睇佢聊到人頂唔住壓力直接認狼

可以睇下聖誕老人局

好，聽晚開嚟睇下先
呢D 認真狼人殺真係要支持

同以辰接狼查殺照保異曲同工

九澤就好似拍拖耐左就變平淡 老夫老妻嘅模式存在
轉吓組合會有新鮮感

Leo開live提到Magicliar拍得唔頻密都係場地同嘉賓問題
我諗小巨嗰度平時會有人用 提前book定先可以用嚟拍
同埋嘉賓人選唔多 嚟開嗰啲多數都有自己嘢忙 就時間非常困難
只有Leo係大學生得閒到日日upload新片

原來Leo咁後生

老闆紆尊降貴來玩 點敢唔俾面
不過小巨的確玩得好

聽日係親友局

風騷小狼姊

次次聽佢講野都覺得好辛苦
好似含住d 野係到講咁

其實09 d發言唔錯，雖然人狼狀態的確有分別，但好似進步過之前
佢鋪左條路去引d好人投1，話采子唔想被人投出唔似狼王呢點都幾有說服力下，間接令狼隊多左個機會去帶好人走，贏多個輪次
不過今鋪大部分高玩都勁，頒唔落係可惜但收貨既我

點解荳荳同啊哥可以咁唔似。。。

好似係表哥嚟

但把聲其實幾好聽

我好鍾意容嘉可惜

09做狼好左好多啦
以前真係明顯聽得出冇幫好人做野
同埋一路都有話做好人時都有舖定路之後做狼易D
例如話特登好人同做狼時都扒到好低
練定扒得低夜晚都指到刀同唔會俾人抿到夜卦

當九澤唔做效果 就係最自然最sweet嘅時候鋒澤成日格硬做效果搞到好尷

小賴本身夜晚勁興奮，好少見佢做狼係咁high先
睇第2次時望住佢2分鐘後收哂皮真係笑到pk

真係笑死頭10分鐘係最好笑

偉晉查到狼都勁開心 點知反彈死咗 都勁好笑
晉賴真係勁好笑

發言嗰陣心虛話自己係女巫 4係銀水 笑死
小賴真係好好笑 如果呢個情況放喺其他人身上應該都冇咁嘅效果

小賴最後指刀點神坑一定係做操作

你會諗:
1. 要靠小賴指刀，佢啲狼隊友配置一定唔高
2. 佢一定會點一個狼隊友為神，造高佢身份

09因爲係佢狼隊友，一定會怪佢點三個好人係賣視野
但其他人平民視角，點會識分？
唯一係查個毛盤到三個都係好人，仲要刀外置位黎污佢地

所以，娛百都係開平民視角算啦，而家個個用上帝視角去評論

其實呢集開得無上帝啦，後面混淆到人盤錯

09應該最後諗通咗小賴遺言都幾有用所以投佢MVP

我睇Live 就覺得小賴遺言好成功
除咗殺咗預言家亦幫狼隊貢獻

容嘉有上第三屆全民猜歌王

佢唱歌好聽
btw 今晚親友局 咁季冠幾時播

09做狼時d發言都唔係好硬淨

09 投mvp好似投左小賴
表面狂踩，但實則上有哂默契，打出配合
成功呃到好人

佢變咗MagicLiar常客之後喺娛百應該好難見到佢

點解驗到惡靈騎士仲有遺言？

因為係第一晚所以有遺言？

因為第一晚死

仲諗住佢表演下點樣引女巫毒佢/引預言家查佢
本身太匪笑鬼死

同埋而家去咗三立拍劇 應該短期內冇咩可能

下次女巫被狼殺可唔可以扮平民走....誤導下d低玩狼都孚過冇呀

新預告

叮噹五堅情6月22號狼人殺後每日都播

原來叮咚五堅情係每晚狼人殺之後播

開頭偉晉個樣好正

要扮平民咪冇得開毒

啫係可能1日都唔知有冇10幾分鐘

09又悍跳綜藝咖要指定BGM

差唔多 最近狼殺半個鐘到完

係咪驚狼殺冇人睇 所以先放喺後面 想引啲人睇
本身以為係獨立節目

佢想做嘅事 娛百幫佢做咗
下次應該安排玩食百力枝果啲game

狼殺先唔驚冇人睇 大把純狼殺fans
獨立節目要拍多份量先得...

娛百都知晉澤黨數量唔差得過九澤都見節目組成日幫手謀福利開口問幾時合唱,偉晉集高玩攻略根本係晉澤片嚟
如果咁識做有pocky game就好諗下都興奮

可唔可以走偷情路線

又一齊打小賴發現晉賴 九澤係情侶pj 查個毛又一支公
最後婁捱落09膊頭又幾可愛

其實可能都係偉晉做得耐
同娛百幕後果班關係好 令佢地中意偉晉多啲
娛百撐晉澤嘅取向都幾明顯

其實得查個毛一支公呢個設定都幾可愛
你們在混戰個毛

擺明
娛百IG/youtube個小編小孟都係偉晉fans
成日話要同采子爭偉晉

睇youtube留言好似愈黎愈多人跳槽去晉澤嗰邊

邊個同邊個偷情先

長期狀況外咁幾呆萌

今晚冇上帝視角都39分鐘
果然新人一堆難啲抿狀態決定

斷訊cp合唱真係冇得輸

澤仔同偉晉偷情
直接呼合好尷

佢地依家就係靠呢啲救起娛百
點會獨立開個節目嚟做

偷來暗去呢個設定正啊

卜心都無機會講野

我意思係個表情，又係例牌女巫未開到毒就被狼殺果個懊惱樣

預告都咁好睇

你上帝視覺就知啫

同依家有咩分別
成日賽後一齊贏就又攬又抱

我覺得叮噹youtube頂多十幾萬view
不過我覺得可以用呢個環節test下其他遊戲

吓咁我會瘋狂幫佢哋刷view要證明就算無問米係到 娛百有五堅情一樣頂得住

新片冇紹安

無錯,大家幫手睇多幾次留五堅情做主持趕走問米

專登較到0.25x睇預告
偉晉望鋒澤個眼神真係呢...

淨係想偉晉唔好次次都做下把位
佢自己都話自己似痴漢

個預告冇咗

diu
繡惠姐

最近無問米既狼殺真係好睇好多
玩得唔叻都起碼有d笑點，就算嘉賓都係，
大家氣氛都好d

我都唔想偉晉成日做下把位明明咁靚仔又高
鋒澤應該趁09唔係到嘅狼殺局 對偉晉嘅態度轉吓好似樓上講轉成光明正大偷情

我想睇晉澤正式呼哈

然後09同鋒澤習慣有對方存在再背住偉晉同呼呼偷情,夠晒狗血

係個bgm較大咗 冇分別

依家無人爭做主角, 一有笑點係全場一齊笑到一片混亂
但問米嘅笑點係全場定哂格冷笑
無得唔聽咁

其實狼人殺最好睇應該係10個地位都差不多
依家捧09捧到有d危險

楊鏽惠都上狼人殺 偉晉個理想型

早啲收皮啦

攻受食物鏈 09->鋒澤->偉晉->小賴
太明確唔知可以點樣改
唯一有d機係鋒澤同偉晉調位
偉晉要減少少大嬸屬性
(但明明鋒澤最man先應該係總攻)

頂
信唔信佢要宣傳依首歌嘅話會上娛百宣傳依首歌跟住復出娛百主持

又錄drama 局
果然有凱希就唔會有斯亞

去睇楊繡惠ig 佢將啲人頭同身都cut走晒 勁搞笑

鋒澤真係應該做總攻
佢雖然受樣但係唔夠做攻吸引

Cut 咗自己個頭

仲要最後大合照個張有幾個人個樣都未ready
偉晉啲偶像類型真係好一致 斯亞

未寫完柒左想講斯亞薔薔繡惠姐都瘋瘋癲癲咁

語噥呢兩晚正到

繡惠姐勁正
難怪係偉晉理想型

Same here
講嘢又快又1999
仲要個樣勁chok以為自己好型+好勁
迷之自信，佢對自己係咪有啲咩誤解？

好期待呢場應該幾好笑
繡惠姐係米仲攞埋mvp見佢拎住個牌

而家09有時都會有問米級待遇
第一晚通常都冇人會查／踩09咁

"不過也有人認為他是寫給粉絲的禮物"
只有腦殘粉先會諗得到

淨係無人搶fo, 無人搶mvp 已經睇得好舒服
加上所有嘉賓都明顯笑得放D 而唔係假笑陪笑
大家真係要珍惜而家嘅時光
所以而家10人局雖然好悶但都會想繼續集集睇

之前有段時間佢集集被首刀首查
留言好多負評

宇辰連份工都無埋
逸祥變埋過街老鼠

但無咗愷樂好似少咗啲野咁
我見YouTube都有人講

唔係啊 逸祥個場笑到仆街 之後啲綜藝場都幾好

最掛住係 "請～抽～發～言～順～序"
而家偉晉講得又急又無feel
但我相信愷樂應該真係比較難翻身
反而問米蠢蠢欲動明顯想回歸
佢老味回還回你咪上狼人殺呀
回歸去支那就理得佢

所以而家D 新仔有時會盲跟09 發言/ 狼坑博唔使俾人屌 長遠又確實係唔健康

娛百又搞投票活動 投最想同邊個睡

好似少麟咁盲撐問米

我見今次有無印贊助睡衣

海外慘慘豬獎品無份
利申心想同澤仔訓但係突登投第個報復社會

鋒澤投票好似次次都贏，但睇view數好似又唔同講法

鋒澤幾時過左零九做狼人殺偶像？

我澤多狂粉,其他人比較多路人粉

係咪我問題
點解冇咗小賴揀

冇嘢啦... 要拉落去

仲以為你會揀偉晉

我睇唔到個option啫 冇話揀小賴

的確係
down apps投票/要真金白銀通常都係狂粉比較上心

呢個投票係變相五堅人氣比拼

九澤晉嘅票數已經係三位數字
但查個毛同小賴就

話說台灣啲活動解禁

嚟緊應該好忙

嘩，搞呢個投票真係花式虐小賴
一陣入去幫佢投張同情票先

再望多次 遊戲結束 邱鋒澤勝 小賴大敗
慘

個fd表示: 2個GAY 2個有女
比我都訓鋒澤

都係晉澤兩個入面揀一個啫
好難估咩

都係

本土就解禁
香港就要10月先去到台灣

想死諗緊當初買嘅演唱會飛點處置

我估今年都去唔到

小賴首娘娘槍係咪太難跳
除左斯亞冇人幫佢跳

好似見到有教語噥跳

我就樂觀D
如果台灣繼續0 本土個案
10月前應該會解禁
但如果一有0 的突破...

好驚佢每日播十幾分鐘會cut到散修修咁

一陣有晉澤版 前任

正呀

正啊

哇個view數會唔會超越mv

真係歐賣吤

開小7 live睇小7

晉澤

真正嘅前任

未聽先J

街頭抿牌

就咁睇封面已經好期待

大家一齊刷到過mv數等佢地無得再唔呼哈

開定PO啦

今日可能伏味好重 咁多新玩
隨時預唔跳 女巫唔救

師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (50)

三姊拍手 狼人 90度查殺！

7號表哥無名嘅

表哥講野好細聲
導遊唔係應該講野大聲D咩

可能佢自己唔想開名